其實香港人應該去東沙群島發展

距離香港300公里
美麗海島